[買樓]budget$4000萬內有咩好

我朋友中咗六合彩頭獎，想買間交通方便向海嘅樓，唔想一次過畀晒，因為想留翻啲錢嘆世界

我都中左頭獎，留名學野

求其買d幾百尺嘅樓
剩低啲錢俾我

你朋友關你撚事咩

海名軒囉